ไก่แม่ของคุณKị！！！！！！

老師唔知我有無錯呢

講乜春

無撚有錯